Cestina není težki jazyk ale ma moc mnoho vimek. Když maš ne jake veci ktery stejne jak v ruštine a anglištine to že de moc komplikovanů. když stejne veci ma nelogične formy proto to moc tezke XXX. Ceština take ma mnoho staroslovenske slov t c XXX moc dobře i po tech XXX ktere učile se puštinu protože toty ne mnoho stejne slov ale to XXX ceštiny trohu lepši pro XXX XXX g kdy vidiš XXX a to XXX je v rustine a ma stejne přikladu ets. se to pomoha novym studentum XXX XXX rozumět ten jazyk.
